大家準備好出門口未？

執緊野 準備出門
光復香港 時代革命

差唔多 等埋個fd一齊食嘢就起行

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返

係時候轉場喇!!

有本事就守哂封哂成個香港佢

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

香港人加油

Ready ready

希望今日有一百萬人